由頭睇起嘅話，睇龍珠定海賊王好？

從來冇追過動畫，想揾套食飯時間個追下

朋友介紹+淨係識呢兩套，大家會點揀，又或者有冇其他推介

睇魔法戰爭都唔睇海賊王啦

龍珠

海賊王

龍珠基本上可以飛住睇

籃兒當入樽

呢兩套都唔好

揀全職獵人

龍珠
斯路篇當佢完左就ok

好正

Google下先
孤陋寡聞個名都未聽過

劇情廢定點

睇你想睇埋堆定英雄主義

都好喎
好耐之前好似係亞視睇過

我由龍珠超先開始睇，睇到live之後追返龍珠Z

睇到斯路篇就無再睇

老實說，有d悶

建議睇Hunter x hunter好過

無乜所謂 應該前者啱口味啲

埋堆係咪即係似復仇者/足球小將果啲咁
唔識分

z舊動畫嘅話有差唔多一半時間係儲氣同畀敵人嘅氣嚇呆

劇情好王道

想睇嘅建議睇完無印 可以直接睇改 跟著可以睇埋gt同超

啱先睇咗三四集超 覺得還可以
如果越睇越悶越睇越重複 咁趁早棄

足球小將咁 射個門都要睇兩集

問多少少 無印係？

超一開始幾好，中後期有d拖，但近排又好睇返

如果重複既意思係主角一定贏既話咁兩套都唔啱你
唔想咁長既應該睇龍珠改好似係

龍珠重制會好dd
海賊好多回憶
但老實講 海賊班個故事我覺得好睇d

both

有個朋友講到好熱血好感動咁

龍珠有段時間覺得幾悶(打紅衣軍)
但唔會好似OP咁睇到頭暈

仲以為龍珠集數會多啲
始終播左30年